未返工就已經要人做Proposal

見完工叫我做份功課
做一個proposal畀佢
過幾日再上去present
話睇我presentation skill，idea同埋學左啲
究竟係咪正常？

係for second in定點？

又係見返同一個人 dept head
話睇我skills

抄你橋然後唔請你

佢話要創新idea

份工50k起跳？

Assistant

Fresh graduated welcome

好撚柒麻煩
in份西工又呢又路

人工幾多，簽左約未？

睇下咩公司囉

雖然佢話好短就得
但宜家見工要咁麻煩㗎咩？

萬頭
未簽啦

工厦

過30k?

伏

咁都仲陪條友癲?

萬頭
做部門最低級

咪in啦
咁早要求 返工仲得掂

我唔知係咪宜家見工都係變成咁

＊咁高要求

Hudson?

但佢話份工唔洗ot
不過佢講明要請醒目嘅人
唔中意成日乜都問嘅人

呢招仲有人信

份工本身工作內容可能關present事？

屎忽痕/係屋企R腳趾等運到既，咪做囉

佢話唔洗好長
以ppt present

睇presentation skills叫你present返一次以前嘅proj咪得 佢咁樣擺明係偷橋跟住踢走你

唔係sales
Event assistant

集中精神搵過份

個個都想請個醒目架啦
人工，福利，地點
佢有咩係優勝過其他公司先
有優勝之處先有得同人爭醒目嗰堆

Fresh grad人工，工厦，十五分鐘到公司

唔請你 然後你個idea夠好就抄

定純粹係想睇我skills?
有無公司真係咁？

其他福利呢？

無討論到

閪工 走得

ppt All point form

正解

試過人都未見就要做Marketing plan、poster design
字都冇寫就走撚左

萬頭 咁多要求
總要未知係咪真係請
唔好曬時間 搵過份啦

萬頭assistant做乜鳩proposal
肯定想抄橋

你真係好撚得閒嘅咪做囉，我fg時都試過，吹撚咗成個鐘之後叫我second in present，彩佢都傻

未番工己經咁
番咗工命得了

你溝到條女之前都係乜都濟架啦
去試菜一定好食過擺酒果日架喎
呢d大話你都好信

人地可以要求
你可以唔做
呢D野雙向既

真係醒目都唔會喺間閪野到做啦

其實真係唔怪得咁多大學生連aco都狗沖

九成伏工

無錯
萬頭既assistant平時既工作都係參與製作proposal
Present賣橋呢d幾時輪到佢？
要睇你present skills唔洗搞咁多野，叫你present返以前做過既project已經可以，再唔係就諗一個topic叫你自由發揮咁present都係可以睇到
其實要睇present skills係interview既過程都可以睇得到，咁樣既人都做到dept head呢間公司唔方好得去邊

呢d臭閪工都做

冇撚有錯

大把人唔洗
你自己諗下

On99想呃免費橋，好撚cheap呢啲公司

呃橋,垃圾公司,898

無良僱主 又唔係請人 skills唔夠咪在職培訓
搞哩搞路最後等消息

睬佢都有味

萬頭係文員
要presentation?

Marketing and event assistant

你係醒目就味睬佢

萬頭要second in已經荒謬

試過third in,但我無去,仲要係工廠區SME比萬頭

MKT工好鐘意叫做功課
Social media post
Budget plan
Translation
New campaign idea
Invitation / reject join promotion letter

戇鳩

fg仲得萬頭人工?

99.99係伏，完全唔明有咩好諗

萬頭 就叫佢收皮啦 Presentation 仲要諗idea
遲下升到上去咪叫你整火箭

咁白痴

我都覺抄橋

proposal 內頁 寫 “屌你老母 自己寫啦”

睇得出樓主好恨做
自己小心啦

萬頭
萬頭你in 完佢唔點頭
咁你就頭也不回啦

佢係醒目
到時你唔問
做錯野 就屌你
你問 又可以屌你

唔係啦睇下宜家咁見工法係咪正常

萬頭工
做written test都算
要present我就唔會睬佢

人揀工 工揀人
我覺得樓主應該要叫返間公司試下出糧先，要睇下間公司出糧夠唔夠準時

19公司
特別多呢d

係正常
去馬

到最後一定唔請你 信我

開名

伏到仆街呀清

出得果萬頭，咪咁多要求
想要多要求，切勿開萬頭

整個ppt Present 上面幾句

以老屎忽過來人話你知 做唔過

擺明呃idea 閪公司係咁

In 10個人就有10條橋

當你成功左 其他9個變condom

你話幾時到你啊啦

依啲老闆/公司 無跟也罷啦

發覺in IT 真係好好,唔冼見 HR, 直接見阿 head , 唔洗兩文三語, in 廿分鐘唔夠就完

屌我都試過 又係in marketing嘅
仆佢個街萬零蚊又要返5.5 days又係工廠區 聽到呢度我已經想走 但諗住算啦廢時咁無禮貌啦反正都去咗
點知又要我咩都識晒咁 仲要做proposal過兩日上去再見過
之後走咗佢再打黎又whatsapp叫我見工都廢撚時理佢

做設計？我個間都係咁 但大公司一定唔洗

咁嘅公司in就上網抄啦
比得個萬頭仲想請個十項全能咩

Marketing and event

最簡單你讀嗰行係唔係要咁先?

大公司都唔會用依啲方法面試
醒水啦

同樓主講咁多托咩，好多巴絲都講撚左係伏，又唔撚信
等佢中伏好過

開名啦，之前間19公司又係咁既背景，睇住走左好多個，又好多個水魚入左黎

屌，我上星期又係in marketing，人工兩萬中，做完written test又係叫我返屋企砌個ppt proposal俾team head睇，再決定有無second in

呢間係大型珠寶公司嚟